媽咪問我飲唔飲益力多 佢話8蚊一排好平

又真係好抵喎 係咪大陸架

益力多都買左老翻

個樣一模一樣，喺度呃師奶呃阿婆

我媽都比佢呃過
佢百佳買 呢隻老翻好似同正價差2，3蚊